點解香港經濟日報咁撚紅

你見入面d post好撚多唔關經濟事，只係不斷為中國做新聞，連武漢有幾多人死同感染都隻字不提，而且充斥五毛

不嬲親中